應該要開多幾個地區台

港九新界各一個
而家時事台唔夠用

上環重點一個台就夠
其他區都係po時事台就ok 因為上環區o個邊算係重點區域

或者好似學術同創意台咁加多幾個titles

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台